[投票] 大家覺得點?

正評 一次不忠百次不用
負評 浪子回頭金不換

推

唔好齋投啦,可以解釋下或者分享下故仔? 尤其負評嗰啲